由地鐵自閉童單野睇出自閉根本等同痴線

完全無緣無故都會攻擊人，宜家細個就無咩人受，大個左會點？

唔受控既自閉佬，見到個細路唔順眼可以一腳踢落佢肚到，見到靚女可以一手渣落去佢對波到。

你想報警？唔好意思，佢自閉架，係病人黎，佢都唔想，係無辜。

你個仔俾佢打到嘔血係佢不幸，你妻女俾佢非禮係意外，係社會既錯，係政府資源不足，但你永遠唔可以怪佢，唔可以睇佢受制裁，佢永遠都會逍遙法外，繼續傷害他人，繼續被人縱容。

所以對住佢地，一定要反擊，否則唔會有人保障到你同你家人安全。偽善撚從來只會慷他人之概，唔係佢地受害都會要你大愛包容去滿足佢地無恥既道德高地。

你唯一可以做既，係用武力制止佢地既暴行。否則，終有一日，香港會有某個不幸既家庭既既朋友或者老人家俾呢d 人殺死，強姦。而在座每一個偽善撚都唔會為此負上任何責任。

功利d 講，正常人同d 自閉童，邊一個對社會有貢獻d，大家人裡有數。無人天生要受呢d 人氣，受呢d 人騷擾，受呢d 人攻擊。

警察，政府，偽善撚都唔會幫你
You are alone.

希望大家幫手推post，係真正慘案出現之前阻止左佢。

俾多d 人更大勇氣去反擊呢班「人類」

push

睇得出你對自閉症唔理解
同埋教育水平比較低 邏輯謬誤幾多下

事實擺在眼前啦
地鐵個自閉仔就係最有力證據佢地有攻擊性

偽善撚次次都係咁 一味人身攻擊話人無logic，但又提唔出野證明，呢d 咪低質言論囉

樓主好憤世嫉俗

樓主想點反擊

你做乜話自己

佢地一郁手即刻還手制止佢囉，好難理解咩？

如果我係自閉既一早踢左你老豆老母落路軌，一路強姦埋你老婆仔女再打鳩你啦，反正拎正牌

反擊第一步
入返原本個港鐵post 俾正皮#2同#3先

前排天使症post明明一面倒都係屌個老豆要人體諒

點知今次調返轉

利申 中立

除左人身攻擊之外 ,偽善撚原來咩都講唔到

所以你見人比人打 要知道打人個個係自閉你先會阻止？
定係你覺得打人o既就係自閉？

自閉兒童唔係大哂既
如果做左d傷害人既野 就要負上罪行

但可惜正常人都會做出更痴線既行為
虐待兒童案 援交姦屍案 斬人案 間中都發生
你點解要歧視自閉兒童
你係咪要抵制埋自己

喂你真係好高質

自閉童踢鳩呀伯拉左未？

個阿伯可以去報警
但點解要打返個兒童
個老母報警個阿伯又走？

從虐兒案睇得出所有香港人都係痴撚線虐待狂
從呂麗瑤事件睇得出所有女人都係女權撚

樓主應該去搵心理醫生睇下有無自閉症， 有o既話就可為所欲為都咪話唔正

老母報左警講明自閉童踢人
理應先拘捕自閉童再追捕呀伯

睇左,冇

從掃黃行動睇得出全部女人都係雞

咁精神病都唔一定有攻擊性既
放曬D痴線佬去做你鄰居啦

個阿伯唔出黎起訴個兒童
咁點拘捕
叫個阿伯出返黎落證供 告人啦

果D支那雞同虐待狂被發現後已經拉曬啦
請問幾時拉自閉童?

咩啊樓主我支持你架喎

真相已大白

ON9仔,刑事案係要差佬拉人
唔洗受害人報案都可以做野架
更何況佢老母都認左個仔踢人啦
有曬人證,開埋CCTV有埋物證
拆條撚咩偽善狗

我支持痴線佬去曬你屋企住

咁拉左未啊？

希望大家一齊反擊班偽善狗

未拉隻自閉狗喎
緊係啦，自閉狗有特權既
可憐呀伯白白俾隻自閉狗踢

原來你先係痴線佬

睇得出樓主係打人阿伯類人
個阿伯比人踢腳就發哂癲打人
對方仲要係小朋友 欺善怕惡
樓主 就係現實 比人恰 就要搵返d弱勢黎網絡發泄

真係好可憐 阿伯快d出黎告個兒童坐監啦

笑撚死，偽善撚除左自己幻想D野出黎人身攻擊之外完全唔知可以做D咩

偽善撚=無論點,無論據,只有人身攻擊

駁唔到。講得太好。

嘩,好有力既反擊

話比個官知 個兒童就黎踢死佢 極度危險人物
應該去驗傷 再要求對方賠償身理傷害

期待見到偽善撚屋企人俾自閉仔打撚死

似你幻想多d
你咪只可以係網絡ff

樓主 幻想咁多野出黎
即係代表咩？
又實現唔到 又係到發泄
毒撚真係慘

搞到連登成個fb咁低質既就係呢班偽善撚,到宜家為止一個point都無

狗咬人都要俾漁記捉去人道啦
自閉仔冇責任仲可以惡返人轉頭

靠樓主黎點抵制班兒童
樓主有樓主係連登到屌
班兒童開心愉快現實笑

hilter: they are subhuman

阿伯好野 比人踢殘都唔出黎要求人賠償
心胸幾咁廣闊

多謝自閉童打手索克天王推post

抵制到我未 我係自閉
我愉快高歌開香檳

唔關偽唔偽善事 自閉症出現暴力行為 會跟住年齡而下降 其他地方唔講 香港有母嬰健康 學童健康 會跟進有自閉症既case

病人做完apa 療程 有ot speech therapist 跟進 長大後其實可以同正常人冇分別

同埋self harm harm to other係可以強制入院

每個人都有機會進入sick role 自閉症有自閉症既sick role 你感冒有你感冒既sick role 河水不犯井水 你理人地做乜

幾歲仔既暴力行為 踢你2果下我又唔覺會為你構成咩危險 最多咪令你唔開心幾日

非禮 強姦果d 睇唔到點解要link埋一齊黎講
講到好似個個自閉就一定會衰呢範 賴埋正常人黎比甚至偏低 一切都你來自你既stigmatization 不過population size咁細 比黎冇意義

想講既係 正視問題 唔需要過份恐懼 唔明白既自己上網search 下 睇下出面d人點講 唔好井底蛙 外面世界好大 唔係下下都要話人大愛 人地有數據support menth problem community approach 係對病人同1社會都有益處 瘋人院過哂時啦 家下廿一世紀 跟返21世界個潮流

唔好咁啦 樓主冇得再發泄架啦

今次踢果個呀伯可能強壯D冇咩事
如果踢中左果個係一個企都企唔穩既阿伯,又或者係2 3歲細路仔呢?

出左事唔係你負責緊係大愛啦
既然佢地冇自制能力,咁受到一定程度限制保障返其他人安全唔受滋擾有咩問題?

仲有,無人欠左佢地架,做咩無啦啦要俾佢地踢?

朋友你讀psy? 咁認真答佢o既

地球好危險 你都係番火星啦

如果 如果 如果 如果

如果你出街比車車死 應唔應該立法禁人渣車?

你可以去孤島生活 包保你唔會有比車撞死既危機

你亦可以繼續有比車車死既危險 係香港生活
但係香港有法例去guide住d車要點行 渣車要考車牌

同樣 任何精神病有醫生睇佢適唔適合 有事亦都可以法律強制入院

定係你覺得你要教個醫生點判斷? 同你把所謂既標準 而唔係書上面 有數據支持既標準?

如果我車死人,我第一件事係俾人拉返差館
咁宜家我同你講事實,差佬拉左郁腳踢人先果條自閉仔未?

又駁唔到了

高官犯法都要包容
更何況你所謂既自閉症細路仔
唔通有病就唔比佢出街咩
咁係咪所有人遲早都老死 咁不如乜都唔好做等死丫
你有病睇醫生咁個醫生同你講自己會好係咪唔駛食藥丫？

你想人駁你咩姐，出街對你黎講咁危險你唔番火星我真係諗唔到比咩advice你

自閉兒童會有反社會行為你就唔想佢地係社會上出現。 講真除非你唔係個社會入面生存，否則你一世都唔會搵到你想要o既安全。 而且自閉兒童只要有合適治療長大左就可以同普通人無分別 呢個樓上都講左， 你仲想人駁你d咩？

笑死,幾時放曬青山班痴線佬出黎呀

【明報專訊】西營盤昨發生精神病患者持刀追斬途人血案。一名剛獲准出院的精神病患者，昨疑病發持刀在西區警署對開街頭向不相識途人施襲，兩男女走避不及被斬浴血受傷；多名警員接報趕至戒備，一度拔槍警告，其後將疑犯制服拘捕。混亂中一名警員受輕傷，與疑犯及傷者分別送院治理。

兩途人被斬傷 一警輕傷

被捕疑犯姓張，43歲，涉嫌「傷人」罪名，因面部受傷及情緒不穩定，需送院接受檢驗。其餘3名傷者中，45歲姓陳女途人肩膀、腰部及手臂被刀刺傷，幸傷勢不嚴重，送院情况穩定；警員則手指割傷，送院敷治無礙；另65歲姓林男途人則手部輕傷，敷治後拒絕送院。

定期覆診5年 入住青山醫院逾月

據悉，張患有精神病，獨居堅尼地城觀龍樓一個單位，申領綜援過活，早前入住青山醫院治療，剛於5日前獲准出院。瑪麗醫院發言人證實，2010年9月起張在西區精神科中心定期覆診，情况大致穩定，今年6月最後一次覆診，8月底曾入住青山醫院，上周三（14日）出院，兩日後個案經理致電病人時，其精神狀况亦穩定，原定今日覆診。

消息稱，昨晨7時許，疑張身懷兩把一呎長利刀離家，到西區警署對開的德輔道西及西邊街交界徘徊，其間突然掏出一把刀向途人施襲。據遇襲的林姓水電維修店東主表示，當時自己剛離開德輔道西一間茶樓準備過馬路，但見張突然目露兇光持刀衝前刺向他腹部，幸林及時用手將利刀拍開，僅右手及肚皮輕微受傷；林這一拍更令張失平衡跌倒，林趁機轉身逃走，有途人見狀跑入警署報案。

警擎槍喝令棄械

張在跌倒後，隨即拾起利刀及拔出另一刀，又再持刀撲向附近圍觀者施襲，其中姓陳女途人走避不及連中3刀，負傷跑出馬路呼救，未幾不支倒地；幸此時多名警員趕至，其間至少兩名警員擎槍指向張大聲喝令棄械，但張情緒激動及語無倫次，持刀與警對峙，氣氛非常緊張；不到一分鐘後，張放下利刀及舉手投降，兩名警員隨即上前將其按在地上制服拘捕，混亂間一名警員手指被刀割傷，多輛救護車到場，將疑犯及傷者送院治理。

西區警署署理總督察趙智穎表示，事後警員在疑犯身上檢獲兩把刀及精神病紀錄文件，初步相信傷者與疑犯並不相識，正調查其傷人動機。

多謝偽善大愛撚

上水今晨發生倫常血案，有精神病紀錄的21歲男子於清河邨清顯樓10樓寓所以菜刀斬父被捕。大埔警區刑事總督察鄭則恒交代案情時表示，早上約6時20分，21歲姓林青年起牀後到廚房喝水，其間見其53歲父親睡醒後從房間出來，便即時拿起廚房內一把約長12吋菜刀斬向父親頭部。林母在房間內聞丈夫慘叫聲，驚見丈夫被斬，遂上前阻止兒子及嘗試搶去菜刀，但糾纏間亦被兒子斬傷。

其他報道：上水倫常血案 男子寓所斬父被捕

林父被斬後負傷逃出單位，沿後樓梯從10樓走至地下大堂向保安員求助。青年其後一度走出單位，企圖追斬父親，惟被母親阻止。新界北衝鋒隊警員趕至，在單位外發現青年，當時他已將菜刀放回單位內的牀上，並向警員表示：「好憎老豆。」

遇襲受傷的林父頭、臉及頸部有多處刀傷，目前正於威爾斯親王醫院接受手術；而林母則在糾纏間被兒子斬傷頭、頸及背部，正於北區醫院留醫，兩人均無生命危險。至於青年在犯案期間亦告受傷，右臂上有一條8吋長刀傷，情況穩定。他以涉嫌傷人被捕，將被通宵扣查。

鄭則恒說，疑犯為家中獨子，報稱為裝修工人，與分別任職貨車司機及售貨員的父母同住於清河邨清顯樓已有10年。疑犯有精神病紀錄，一直於北區醫院精神科覆診，警方將索取其病歷報告，調查他是否需要定期服藥。

警方初步調查顯示，疑犯與父親一向關係較差，林父偶而會因瑣事，如沒有工作，而責罵或打他，數天前二人曾經爭執，但事發前兩人並無爭吵；涉案家庭亦無家暴紀錄。

事發單位內、後樓梯地上和防煙門均染有血迹，探員中午取走染血菜刀、染血枕頭及衣服等證物調查。

【本報訊】葵涌葵盛東邨發生2死3傷兇殺案。盛國樓一名精神病漢昨晨疑不堪嘈音困擾狂性大發，手持鋒利軍刀離開八樓寓所，見人就斬。他沿樓梯跑下時先刺死一名56歲婦人，再跑落大堂斬傷兩名女保安員及女住客，衝入10米外盛安樓地下的屋邨管業處，刺死35歲管業主任及刺傷另一名男職員。警方趕至時疑兇冷靜地拿着刀抽煙，警員湧前制服，歷時15分鐘。
記者：簡明恩、馬耀文、羅日昇

案中兩名死者，分別是將於今年底結婚的35歲物業公司主任郭放基，他遺下高齡母親及未婚妻。女死者是兩子之母的56歲盛國樓五樓女住客劉潤蓮，至於其餘兩名女傷者情況危殆，另一男傷者則情況嚴重。
在梯間被斬的女死者送院時已昏迷。 管業處郭姓男職員昏迷送院，後證實死亡。
[案發地點之一的盛國樓大堂，血迹斑斑，一片凌亂。李家皓攝] 案發地點之一的盛國樓大堂，血迹斑斑，一片凌亂。李家皓攝
無仇無怨行兇動機未明

短短15分鐘內斬死斬傷5人的42歲疑兇姓李，獨居盛國樓八樓一單位。葵青警區助理指揮官（刑事）羅景富指，疑兇六年前曾入住葵涌醫院精神科，兩年前疑兇曾因刑事毀壞屋邨公物被捕，初步發現他與五名死傷者均無仇怨，正調查其行兇動機。
消息稱，疑兇多次聲稱不滿樓上樓下單位聲音滋擾，要求調遷不果，昨日案發後他十分冷靜，曾向警員透露聽到吵耳噪音，警方懷疑他因此受刺激引致精神病復發。事件中他左手受傷需要送院，昨晚由警方送去青山精神病院羈留。警方暫列兇殺及傷人案，葵青警區重案組接手調查。
案發昨晨約11時20分，當時姓李疑兇疑聽到清潔工人掃地聲，以致精神病發，拿起一把一呎長有鋸齒的軍刀，衝出盛國樓八樓寓所沿樓梯跑下，去到7樓梯間時，遇到坐在梯級釘衣牌的女住客劉潤蓮。
疑兇揮刀向她狂刺。劉婦左胸連中兩刀，她負傷跑去6樓走廊，最後不支倒地昏迷，現場留下10米長的血路。疑兇續沿樓梯跑到樓下電梯大堂，遇上當值女保安員陳小玲及住客譚月順，疑兇再大開殺戒，揮刀斬傷兩人。
陳譚兩人受傷倒地，疑兇由盛國樓後門奪門而出，越過平台，再跑到隔鄰盛安樓。當時他推門闖入盛安樓地下的葵盛東邨管業處，直奔入辦事處，襲擊正在工作的盛國樓管業主任郭放基。
郭走避不及，左胸便遭疑兇刺中不支倒地，鮮血不停由傷口迸出，在場另一名姓管業主任梁耀宗前來阻止亦遭兇徒斬傷，管業處內一片混亂。
[死傷者家人到醫院了解情況。] 死傷者家人到醫院了解情況。
連斬五人 淡定抽煙唞氣

一名女街坊稱，當時看到疑兇一手拿刀，一手拿香煙，側身靠在管業處旁抽煙，像在「唞氣」，疑兇見到警員到場時踎低毫無反應。警方見疑兇手持利刀，分別手持伸縮警棍及盾牌戒備。其間三名持伸縮警慢慢行近包圍，有街坊說：「見到差人大聲咁喝『踎，踎低』。」三名警員隨即一擁而上，合力制服疑兇將他拘捕。
警員及救護員，先後救出倒卧六樓走廊的姓劉女傷者及地下大堂受傷女保安員及女住客，另外又從盛安樓管業處將兩名受傷管業主任送院。其中管業主任郭放基及五樓住客劉潤蓮搶救無效，證實死亡，另三名傷者則兩人危殆，一人嚴重。事後死傷者家屬紛紛趕至醫院探望。
近遊樂場 嚇壞目擊兒童

警方封鎖管業處調查期間，女死者劉潤蓮的兒子趕至，他向警員了解事件後，情緒激動，拿起警員放在地上的警棍，大叫「你斬我阿媽！」企圖衝入管業處有所行動，幸在場警員及時制止。
警方事後封鎖盛國樓梯間、六樓走廊、地下大堂，及盛安樓管業處等多處現場，其後在管業處撿走染血懷疑兇刀助查。
兇案其中一個現場盛安樓管業處隔鄰是一個兒童休憩公園，當時有不少兒童目擊疑兇拿刀經過，其中一名八歲女童口震震說，見到兇徒拿着好尖的利刀，另一名九歲姓黃男童則稱：「見到（疑兇）一手揸住把刀，另一手揸住煙，三個警察一到就拉咗佢。」兩人事後均表示驚怕。

【東網專訊】 本港今日發生2宗精神病漢斬人事件，住在沙田沙角邨綠鷺樓的39男子，凌晨夜歸遭67歲母親薄責疑生不滿，失控下用鉸剪捅死母親；而在上午7時許，一名男子在西營盤德輔道西近忠正街突然亮出1把利刀，於街頭斬傷1名女途人，女子肩部及腰部共中3刀。
本港偶有發生精神病人斬人事件，要說近年最轟動，可數2009年5月29日，患精神分裂達15年的39歲男子梁全永，在深水埗通州街空地狂斬一對父子，3歲男童余錦晉被兇徒亂刀剁頭致血肉模糊送命。梁在2010年3月被判無限期入住精神病院。
另外，因吸毒而患有精神分裂的麵包師傅許坤，2013年8月22日在長洲的遊戲機中心內，向男友人索咳藥水不遂後，狂斬對方而被捕，獲准保釋期間他再於同年10月9日在長洲無故斬傷2名途人。許事後被重囚40個月。
一名南亞裔醉漢於2013年4月27日凌晨，在荃灣街頭揮舞雙刀嚇途人，警員趕抵時醉漢更企圖拔刀施襲，一警員拔出佩槍喝止，及後與同袍合力將涉案男子制服。此外，吸服冰毒多年且有精神病紀錄的裝修工人關秉威，於2011年10月2日及3日在將軍澳接連持刀斬傷4名18至53歲的男途人，其中1人更被斬至手臂見骨；關於2012年8月被重判入獄5年。

大風出街比風吹走 屌個天點解唔風平浪靜
一陣行雷閃電劈死人 個天點解冇自制能力？
點解要劈死人 咁撚危險 要出街架麻
抵制個天
已經幻想到出街比雨親地淋 曬到中暑好鬼鼠
行雷閃電會出事 樓主歸家好安全
咁滋擾 出左事 個天係咪要負責
樓主又冇欠個天
做咩無啦啦要比個天玩死？

10歲以下兒童根據少年犯條例(Cap 226)係不能犯罪，因為假定咗不能有犯罪意圖，正常同自閉警方都告唔到

請自行填充

完全無緣無故都會攻擊人，宜家細個就無咩人受，大個左會點？

唔受控既_______，見到個細路唔順眼可以一腳踢落佢肚到，見到靚女可以一手渣落去佢對波到。

你想報警？唔好意思，佢_______架，係病人黎，佢都唔想，係無辜。

你個仔俾佢打到嘔血係佢不幸，你妻女俾佢非禮係意外，係社會既錯，係政府資源不足，但你永遠唔可以怪佢，唔可以睇佢受制裁，佢永遠都會逍遙法外，繼續傷害他人，繼續被人縱容。

所以對住佢地，一定要反擊，否則唔會有人保障到你同你家人安全。偽善撚從來只會慷他人之概，唔係佢地受害都會要你大愛包容去滿足佢地無恥既道德高地。

你唯一可以做既，係用武力制止佢地既暴行。否則，終有一日，香港會有某個不幸既家庭既既朋友或者老人家俾呢d 人殺死，強姦。而在座每一個偽善撚都唔會為此負上任何責任。

功利d 講，正常人同d ________童，邊一個對社會有貢獻d，大家人裡有數。無人天生要受呢d 人氣，受呢d 人騷擾，受呢d 人攻擊。

有朋友做葵青區庇護工場Audit，分享咗件事

叫呢位朋友做Ken先啦

Ken睇嘅一班男嘅係智力比較低，當中包括自閉嘅

平時係會準佢地出去 （當然啦唔通一世困住佢地咩）

Ken親口講：佢地可以話係蠢，但未至於傻，好多野其實都識。

有個院友 都算自閉嘅經常望窗。有次中午出去，去到葵芳一間譚仔門口，馬路中心嘅安全島上胸襲咗個女中學生，被人見到兼圍住。銀行都有人話睇撚住佢伸手揸

Ken話程序上佢要跟埋去警局，話驚差佬今次又老屈。
陪錄口供果陣CIB問佢點解咁做，佢答見唔到前面有人，隻手就向前甩，佢冇摸任何人。

逢親發生呢種事辯方都會用智力有問題去打，冇得打就求情，話唔小心，控制唔到etc. 咁好正常啦，一定係咁打，最後叫佢守行為，判重班大愛撚又仆出來話歧視。

Ken唔係第一日識條友，唔幫佢，就叫個cib出門口，同佢講：你會唔會行路見唔到前面有人就咁撲向前面吖

最尾個男嘅都係被多一個社工跟（監視）防止佢重犯

個女學生可能有陰影

大愛撚快d俾自己妻女自閉仔渣

支那,南亞,自閉

利申先幫過嚴重sen補習 讀特殊學校果隻
上堂會玩口水 吐口水 玩鼻屎食鼻屎 搵鼻屎整你 鳩笑 仲會打人 拳頭/指甲抓
真係包容唔黎

反社會人格憤青連登仔

你歧視呀你大撚獲啦

五毛群龍共舞與撐自閉童大愛偽善撚連成一線，真係物以類聚呀

我都覺！

先唔講一堆無確診
但你將亞氏保加同有攻擊性果d自閉擺埋黎講,真係弱撚智

吹咩仆街 即刻拎完錢唔做

我覺得最重要係有精神病唔可以作為辯護理由
最多減下刑
有d殺完人入一入院 定期覆下診
就當冇事發生過 好撚痴線

根本就係社會上既TATP,行行下都會爆
除非真係殺人殺到開曬巷終身醫院令,否則基本上唔洗負責

其實無論條友有無自閉症，有人打自己身邊啲人，都會阻止架啦。我諗無人會由得佢地打掛

希望你代代有自閉症

嘩，大愛撚幾撚陰毒
如果我代代有自閉症，咁你就代代都要俾我既後人斬死強姦

你算9數吧啦

根據上面同之前地鐵個POST D大愛撚
你真係唔可以打鳩佢,反擊就係你唔岩

根據美國精神障礙診斷統計手冊─第四版，簡稱DSM-IV，患有自閉症的兒童須同時存在明顯的社交障礙、溝通障礙及固執行為。大部分自閉症患者都有一定程度的智能障礙﹔少數智能正常或較高的患者，一般會被稱為高能力自閉症患者。至於患亞氏保加症的兒童，他們同樣出現一定程度的社交障礙及固執行為﹔不過，他們沒有明顯的智力缺損及語言發展障礙。事實上，每名患有自閉症或亞氏保加症的兒童，在生理、行為表徵及障礙程度等也存在個別的差異，加上性格、喜好及成長經歷有別，可以說，他們每一位都是獨特的。

唔好拉埋亞氏保加黎講啦

樓主我支持你
你絕對唔係憤世
我同你諗法一樣
總之你打到我 我就打返你
我理得你咩原因
你係打到我
打返你天公地道
唔需要理你有咩病
可憐的人必有何恨之處
就係咁簡單

某程度上講得無錯，自閉點都有少少同精神病掛勾

唔關可唔可恨事
只係單純自衛還擊

因為普遍香港後生都唔中意老野
無論職場上 生活上d老野都咁乞人憎
所以老野被連登仔先入為主
我都好憎老野

佢犯左事 捉佢去坐監 應份
但有好多自閉兒童 都安守本份

點解要歧視哂全部

有毒撚犯案 全世界毒撚都應受目光？
有狗咬人 全世界應該杜絕狗？

好似今次個小朋友踢人佢係唔岩
應該要佢知道佢既罪行有咩問題

但點解要圍繞哂全部自閉兒童

我對佢地根本無任何恨意
只係要大家搞清楚條介線
打人必定橫拖

兩個原因 隨你啦

我都係
老野的確唔抵撐
但自閉直頭係危險

醫返好先俾依啲人出街啦屌 有病唔撚係大哂

份工接觸過自閉小朋友
嚴重嘅會有暴力傾向
應該立法強制住青山

唔好話小朋友有得教
依類case同教條魚爬樹無分別
一樣係無可能

我從來都唔反對無攻擊性既自閉症人士出街,預先係學校訓練好先帶佢地出街咪得
如果唔係咁多錢起D特殊學校黎把撚
正如渣車出街都要有車牌啦

你大獲啦...準備又俾人人身攻擊

你今次仆街啦
好多自閉上連登

無限發大根本就唔合邏輯
我為讚同呢個post 既人感到悲哀
連登成日吹奏外國屌中國人冷血 見死不救
係地獄係垃圾係低等
但成日都想香港成為你地屌果個地方
成日寫埋d 野懶有道理消滅人性
一邊屌人地剝削
一邊話剝削係道理 包容係人情
真係好嘔心

GB仔

自閉大左就無得醫嫁嗱

無問題
你自己assume個個都係咁
但我唔係
咪生個出黎自己體驗下囉 我要返個都ok

就算唔撚係自閉童

上地鐵唔覺意踢到講左對唔住都要比人打？

又幻想比人 人身攻擊
人地都話嚴重 即係有問題
自閉都有分輕 中 重 嚴重
嚴重 應該有適當既治療控制

你做咩咁驚比人串

樓主打算用咩武力
踢番佢，星把佢
一棍打埋去
定有理無理拉晒佢哋去集中營
阻止佢哋出現喺條街度
但我勸樓主一句，好多自閉人仕去到十幾歲都好大份，我估樓主隨時唔够揪

大愛撚最on9係雙重標準
一方面話人人生攻擊 轉頭屌人全家
寬己嚴人

請問正常人俾自閉仔剝削左人身安全果陣你去左邊?

住青山要好多資源

仲有，唔應該要醫護忍佢地

比佢地同家人一齊係最好懲罰

都話左單野"唔小心"只係個老母片面之詞
後黎都有人講返單野根本係個自閉童搞事先

制止到佢既武力
我夠唔夠打同應唔應該打係冇關係
分返清楚

大把自閉嘅大左係天才

但會懲罰埋街外人
所以除非考核完醫生寫紙證明自閉童適合出街
否則要特別照顧

有錯嘅佢呀媽為人

佢老母有問題唔代表佢冇問題
擺明兩個都有問題啦

試下有個南亞細路百鳩厭周圍踢人
你會唔會淨係屌佢老母唔屌佢呀

我諗係個兒童控制唔到 踢到人
應該要正視返個問題 同佢老母講 或者報警處理
但上面有人話比人打就要打返人
人地係個小朋友 手上面完全冇任何攻擊性物品
威脅性有幾大？ 出手打返個弱勢小朋友？
咁樣既話個社會都幾文明

好on9
點解係批鬥個細路而唔係佢老母
成件事明明係出於佢老母既惡劣態度

建議樓豬睇下依條片 了解多啲自閉症

點解?因為個細路都有份做囉
佢老母做錯唔代表可以卸責

南亞,支那細路百厭你都唔係淨係屌個老母啦

個老母好大責任
出街應該要睇住個小朋友

一事還一事
做錯左應該要負責任

自閉童打手索克天王又推POST

唔好講真相啊 會俾人話偽善撚嫁

打你老母咩炒撚左車仲要繼續炒

驚班盲撚睇唔到

自閉症D人無緣無故搞鳩人既例子已經多到仆街,比例根本高過正常人
只係D人報警都冇用不獲受理先無數據

隻臭閪老母篇千字文都冇話個阿伯發晒癲打人喎，
臭閪老母自己都話佢只係感覺到有人推佢，
佢冇見到個阿伯打個自閉童喎
你啲仆街真係吹得就吹，笑撚死人

祝佢下世要服待自閉人士
罵不還口 打不還手

樓主咁偏激做咩

其實自閉有刑事豁免公平咩
一方面提倡佢地可以共融於公眾（只係比較靜唔出聲），但另一方面有事嘅時候又可以話有病所以咁

如果要平等就唔應該有特權，有特權就唔好怨人地抱住特殊目光對待你

自閉症同精神病唔同架
你宜家出街見到既正常人，甚至身邊既朋友
分分鐘有幾個係自閉症患者黎

有自閉兒童可能都係天意黎
都要接受現實面對
盡量幫助佢成為正常人
我唔似某人 自閉好似絕症咁
受盡歧視 排斥

你收皮啦 淨係識慷他人之慨

咁佢地康復左先出黎咪得囉

其實呢單野個問題係佢老母，根本踢到人真係唔岩，唔會因爲佢係自閉就代表呢樣野係岩

呢個社會就係多得呢班憤青
日日怨 唔鐘意人地就落地獄
以為個世界就係佢

我會收皮既
我就唔會怨 如果你不幸遇到
咁我都會祝福你

有冇自閉人士自殺？ 我覺得佢地好撚煩 有自知之明就咪出街 如果肯了結自己同屋企人嘅痛苦應該要攞諾貝爾和平獎

細個果陣踢鳩人又冇王管
大左緊係乞撚人憎啦
如果細個就受返教育安全左先出黎
同正常人企返一個階級而唔係享受特權
佢地咪自然正常囉

好可惜 我地冇機會後天自閉

你on9
我一定第一時間送佢去精神病院
用制度限制佢自由
起碼唔會搞到人先
唔似你咁撚仆街

咁大怨氣
他朝君體也相逢
如果咁不幸就教導好對仔女啦

多謝推POST

你記得自己講既野
每個人做法唔同 我會支持你

樓主見到個唔自閉既痴線佬,
就會話自閉既先唔痴線?

有冇自閉人都會有攻擊性咖啦
只要你受刺激 嬲既時候 就會出現攻擊傾向
不是咩

利申：中立

老老實實如果真係生個自閉仔出嚟
我真係唔會當佢係我個仔
我只可以盡公民責任 唔好畀佢騷擾到其他人

等大家認識下自閉症
橫掂個社會係得大愛同怨憤兩類人

亞氏保加症?

不過自閉症果D係可能見到你隻腳線到黃線又打鳩你
排隊唔泊到直一直又打鳩你
同痴線根本冇分別

但係自閉撚就唔受刺激 唔嬲果陣都攻擊人 更大問題係佢地自己唔覺攻擊緊人

果D正常好多,係有時講野九唔搭八,起碼唔會無啦啦打鳩人

樓主其中一個point係自閉症點解會有光環，並且犯法之後可以用個病打甩。但你所指既狗同埋毒撚犯法係冇其他reliance, 例如狂犬病條例 第23條 第II部動物須受控制。 所以兩樣嘢唔可以相提並論。

要唔要禁止果啲有好大機會生影響智力嘅基因病又無錢驗嘅夫婦生仔？一陣生左隊軍隊出黎就唔好啦，你知啦，佢地好暴力架

有冇呢個病都總有人緣好唔好
最緊要唔好無啦啦打鳩人

好似無得驗

具備亞氏保加症特徵的名人 編輯
牛頓[21][22]（根據特徵疑似，已故，無法確診）
愛因斯坦[22][23]（根據特徵疑似，已故，無法確診）
喬治·歐威爾，英國左翼作家。[24]（根據特徵疑似，已故，無法確診）
格倫·古爾德，加拿大鋼琴家。[24]（根據特徵疑似，已故，無法確診）
尼古拉·特斯拉，美國物理學家，電氣工程師（根據特徵疑似，已故，無法確診）
艾倫·圖靈，英國數學家，邏輯學家（根據特徵疑似，已故，無法確診）
蘇珊·波伊爾（已確診）[25]
朱德庸（已確診）[26][27]
田尻智（在其傳記《田尻智：創造寵物小精靈的男人》裏提到）
天寶·葛蘭汀（《火星上的人類學家》一書與HBO電影《星星的孩子》裏提到）
利昂內爾·梅西（已確診）[28]
柯文哲（國立台大醫學院專任教授、台北市市長，根據其特徵疑似，未確診）[29][30]
謝海盟（已確診）[31]
郭修鍇（馬來西亞UCSI大學數學講師）
陳蘿莉(原名陳文韜，中國流行樂男歌手，已確診）
Daniel Lightwing（中文名李軼睿，畢業於劍橋大學三一學院，知乎著名作者，電影《x+y》原型，已確診）
Vernon Lomax Smith( 2002年諾貝爾經濟學獎獲得者)

自閉症係無康復既一日
大腦功能既差異係一生，目前都係透過行為治癒去令到佢地既能力無限接近正常人
大部分受過訓練既患者，好多都可以融入社會生活自立自處

有暴力傾向/好痴線/好嚴重果種，通常呢批人會伴隨其他症狀，e.g. ADHD
呢種應該屌個家長，多過細路

因為知道報警都告唔入，另外即時還拖條氣最順

知咩病，有得驗再篩選再透過人工受孕生正常bb

係, 無分別.

驗到既對社會,對父母,對細路都係好事

基本上無攻擊性就得啦
南亞支那細路百厭乞撚人憎但都唔會無啦啦打鳩人
都唔會有咁多人叫佢地咪出街啦

將亞氏保加同自閉溝埋黎講姐係同果班性騷擾同強姦都講係叫性侵犯既女權撚一樣咁ON9

亞氐保加症其實係聰明版嘅自閉症
佢哋多數IQ高過正常人

根據dsm5亞氏保加已經被永久取消
納入左自閉症

自閉症患者既家人先係活受罪

咁應該分返開去
成個行為都擺明唔同

老母唔識教，我親戚個仔都自閉
而家14歲，係有啲古怪行為
但冇亂發脾氣、打人之類，基本同正常人差唔多

又將所有嘢推向極端
講到會殺人放火咁

我同意社會上係有好多炸彈，但我只會怪佢地嘅家人無好好教育佢地同搵人幫。對我而言，無知同蠢都係一種罪。唔接受現實，唔主動去理解，或者好似民智未開咁就應該被譴責。佢地都唔應該覺得有病就要全世界就哂佢地。

佢邊有logic fallacy
反而你話人教育水平低就真係Ad Hominem

樓主我真係好同意你。

我建議政府每五年幫每個香港永久性居民進行精神病檢測，如果一檢驗到，立即進入醫療階段，唔即醫就有刑事責任。

如果係啲冇可能根治嘅精神病，我建議劃一區比佢地工作生活，防止同正常人有任何接觸，唔入去做嘢又係刑事，佢地屋企人可以跟埋入去。

總之就精神病一定要及早發現同治療，否則就係社會嘅計時炸彈！

DSM5其實都係一班所謂權威嘅醫生投票投出嚟
根本完全科學
但係全世界都信晒佢喎

你知唔知精神病嘅定義其實都幾狹窄
我相信如果你咁做
馬會入邊打躉廢老最有可能確診精神病

同埋, 自閉症宜家已經唔代表痴線
更多係講緊佢地既大腦功能同正常人有差異, 有部份仲係另類資優黎
佢地睇人際, 社會, 世界都會同一般人有分別, 因為思維方式有異
有時佢地提出黎既偏激想法, 可能會突破到我地對現實既認知

希望樓主分清何謂痴線

DSM 由一本好薄既書
變成一本好厚既書

請問咩叫有攻擊性?
你知道成件事係點?
可能個細路係特登
但係佢都可能真係唔小心

噉如果你唔小心踼到人
你又可以比人話你有攻擊性所以你應該死撚咗佢?

歪理連編
你呢啲人真係早死早著

你落街隨便捉十幾個人
分分鐘過半人都有精神病

宜家"精神病"條界根本越畫越闊

知唔知咩叫Gambling Disorder?
依照DSM5，佢地應該都係痴線佬

Agger
嗰日排隊買六合彩發夢中嘅人都可能有機會確診

單野都衰撚曬仲死撐
你真係唔死冇用

我識幾個低個有自閉，智商都過135

讀書果陣已經做緊hacker, 依家從良係大機構做programmer

性格係怪，無所否認絕頂聰明

你地只係將阿氏保加納入埋去自閉
同出面D人將性騷擾計埋入性侵犯冇分別
根本好易分到邊D有攻擊性

香港人有好多人都係自私 永遠都係天大地大 唯我獨大

好想知佢地日後有自閉兒童會點
唔好彩中埋智障就

自閉兒童 仲有得教 有機會變返近似正常人
最緊要睇父母教導

不如你講吓我點樣死撐?
做咩唔正面回應我問題?
如果你講到大條道理
點解唔可以正面回應我?

賭博疾病的診斷在過去的一年中至少需要四項：

需要用越來越多的錢來賭博，以達到理想的興奮
試圖減少或停止賭博時不安或煩躁
反復不成功的控制，削減或停止賭博
經常想到賭博（比如重溫賭博經驗，規劃下一個賭博業務，想辦法賭錢）
經常賭博的時候感覺不舒服
賭錢賠錢之後，往往回報甚至（稱為“追”虧）
說謊隱瞞賭博活動
由於賭博而損害或失去重要的關係，工作或教育/工作機會
依靠別人來幫助賭博帶來的金錢問題

樓主跟本歧視自閉人士
只係圍繞住佢既觀點 對自閉既怨恨
係佢眼中既廢物/垃圾 唔應該生存
道德唔會理 大愛不受理
只有自己才是永恆

好在你應該唔係老師，亦唔係從事照顧病人行業既人，否則世界有多一個你呢啲咁既人存在都幾危險

有攻擊性果D 通常有ADHD/其他問題

Asperger患者亦都會有攻擊性架 (
你平時見到果班係受哂Training/食左藥 先咁

要兩樣MIX 埋係因為我地仲未比到一個清楚既定義去定義Asperger同Austin 既分別
醫學界對呢兩樣野仲係好少認知
所以先要MIX 埋

一個正常人有手有腳都有攻擊性架啦
樓主篇野將自閉同正常swap左都完全講得通

有親人係自閉
無攻擊性因為由細到大都比人教佢唔可以打人
你攻擊佢先佢可能會攻擊返你既

亞氏保加 = 冇攻擊性
自閉 = 有攻擊性？
有冇咁好分呀

仲有多個 電玩失調症（gaming disorder）

據預定明年發表的《國際疾病分類》第11次修訂草案（ICD-11），電玩失調指的是持續或重複的電玩行為模式

出現三種特徵：對電玩的控制能力受損，像是無法控制電玩的開始、頻率、強度、持續時間、結束和場合；越來越重視電玩，勝過於其他的生活興趣和日常活動；儘管出現負面結果，還是持續玩或越玩越兇。這些行為的嚴重程度已對個人、家庭、社會、教育、職業或其他領域的功能造成傷害。
草案定義的電玩包括數位電玩和電視電玩，不分離線或上線，其中提到上述特徵可能是持續的，或間歇性但重複出現，須持續12個月以上才能被診斷成疾病。不過若符合以上特徵且症狀激烈，持續時間不到12個月也算。

連登應該8成人以上都有病

同埋而家診斷自閉症嘅標準係極之霸道
醫生可以完全只憑病人歷史斷症，病人情況？WFC
齋呢樣已經令人唔可以單憑「自閉症」呢個診斷去判斷一個人嘅行為
一個無辜細路可以因為兩歲時嘅行為而被「確診」，即使佢可以無受任何治療之下做返正常人，佢都要成世承受「自閉症」呢個標籤
試問咁樣公平咩？兩歲果時你都控制唔到自己做啲乜啦
樓主咁講法，對畀黃綠醫生禍害一世嘅人黎講公道咩？

呵呵呵
大笨哥加油

咁你唔係應該追究個濕鳩醫生咩?

理論上應該係咁，但實際上病人根本好難去追究
幾年到十幾年前嘅事，啲人信佢定信個醫生講？
「患者」好難做到自證清白
所以睇人係應該用行為能力去判斷，純粹捉住過財自閉症」標籤去睇係狹獈至極

得閒可以睇埋substance abuse disorder
果個直頭可以畀你玩埋填充
你鍾意飲可樂？你可能有coca cola abuse disorder
你一餐唔食飯就覺得唔聚財？你可能有rice abuse disorder
呢個診斷直頭無敵

樓主ho ball
樓主要打造個全新世界

追究有撚用咩
個班醫生都係跟住所謂嘅守則做嘢
而本守則
根本嗰班醫生用化學物理生物嘅知識斷定人嘅腦部有病
個分類系統就帶有精神科醫生主觀解釋同個人嘅偏見

我覺得更可怕嘅係點解呢個post可以咁多正評

兩登歷年來都係支持寧枉勿縱嘅人多

其實我覺得寫精神病嗰班醫生先至有病
只要一有啲行為睇唔過眼就話佢有病

有讀過 normal distribution 既人會明我講咩
宜家班醫生將人分成100份, 只要你係最extreme 果5%-10% 既人就有精神病
而且個數仲愈整愈大
但Extreme 既人唔代表有問題

本書就愈寫愈大本, 明明唔係有問題都當成有問題

仲有點良心 都希望自閉班小朋友開心成長

睇完正負評 這就是連登

姐係問題係出去醫療度 你話我搞慘佢地無意思 問題唔係我度

讚成樓主 以前都覺得係要包容下，就火燒到埋身，就完全另一回事 自從屋企隔離搬咗個痴線佬，日日對住我哋個鐵閘吐痰，又試過攞菜刀磨我哋個鐵閘，投訴報警又冇用，就覺得呢啲痴線佬真係要隔離

問題根本唔係任何一個人到
而係根本肯定唔到邊班先有問題

但當你按照呢個有問題嘅醫療體系
去對一班冇問題嘅人施以差別對待
你就成為咗呢個體系嘅幫兇

如果唔引起好大爭議嘅話
我諗佢地會樂意將高智商一併列入精神問題之列

到時唔知有冇樓主二號出黎講「點解我地嘅學術機構同政府機關全部畀一班危險痴線佬把持住」

咁你搞左元兇先啦
你搞我呢d 無用
我支持你搞班濕鳩醫生添
但係班醫生搞掂之前我都要保障返自己先架

再係咁落去, 無精神病反而係唔正常
個個都係痴線佬

我正式宣佈
所有女人都係雞
所有自閉都有暴力傾向
所有男人都係強姦犯

自閉症都係精神病一種，所以嚴格黎講，佢地的確係癡線㗎

所以我地先要出黎講
呢種保護方法只係令你徒添煩惱姐
當然你要堅持嘅話，我地都阻唔到你

至少安全左

唔使「咁落去」
我以前睇過個數據（唔記得咗出處）
打開本DSM，任何一個人有44%機會被診斷出有精神病

希望大愛撚俾自閉既人打既時候都可以保持大愛

與其擔心自己會負刑責，不如儲多啲錢等將來醫病，唔好出嚟害人啦

你點樣透過避免同自閉症患者接觸而保障安全？
出到街佢地唔會有自閉症三隻字刻係額頭㗎喎

你不如打開本DSM5睇下自己有冇精神病先

未考核前唔俾佢地隨意出街,出街要掛牌囉

細聲啲啊

做咩講個事實出嚟

精神病≠痴線㗎

精神病就係痴線
弱智就係低能仔
詞源係咁

上面已經有巴打講咗
鍾意食白飯/飲可樂都係一種精神病
咁係咪痴線啊

係，痴線就係痴線

唔該你個仔自閉就睇實佢啦

你答撚咗我先啦仆街樓主

發現自己理虧嗱?

如果係就收皮啦屌你老母

你邊位呀?

1. 公平問題，之前講過，唔再重覆
2. 呢項政策嘅歧視性可能令家長隱瞞子女病情，忽略治療，到時有一大班隱性患者係街咪仲危險？

DSM-5列明，學習障礙都係精神病嘅其中一種
請問學習障礙兒童有邊幾點屬痴線？

係，佢地有白卡，都係痴線佬

樓主好球

小弟孤陋寡聞，真係未聽過學習障礙兒童拎白卡
有啲連考試時間、傷殘津貼都冇得拎

你唔滿意可以離開，企得係度就收皮

自閉唔係痴線
腦裏面有一種能力係處理待人接物
但自閉既人個腦開發唔完全呢種能力
因為自閉佢唔撚理人，唔識同人溝通
所以佢會係另一方面會好專注
譬如有D會記到巴士路線、有D對科學好專注咁樣

香港對自閉兒童問題
1. 好多家長好遲先知自己個仔女自閉
但係要醫自閉真係要好細過就開始執
仲有D 19家長好似呢單新聞果個咁
唔肯面對自己仔女自閉
反而覺得個社會（或者個天）欠左佢咁
2. 香港SEN既支援都唔多
要排去驗再轉介健康中心再轉介專科
好有可能二年半載
等得黎個黃金時間都過左
3. 有D家長想盡快個仔女可以同正常人溝通
格硬叫佢讀正常學校
但事實上未ready就係未ready
最後弄巧反拙

我自己都有親戚既小朋友有自閉
都係要靠家長自己去教
同埋教佢點樣同人溝通
我個親戚果陣晚晚帶個仔落公園同其他小朋友玩
由打交到後來慢慢一齊玩
等佢盡快學識點樣自己認識世界
不過老老實實香港人放工都攰撚晒
邊有可能咁有心機咁教

一 淨係講段片 個阿媽話個仔唔小心踢到個阿伯 個阿伯就大大力打翻人轉頭 根本唔關自唔自閉事
二 自閉唔等於有暴力傾向 個post一開始話自閉係暴力 之後就會強姦 然後害社會 咁離譜嘅滑坡謬誤 仲要一開始嘅立腳點已經係錯
最癲係咁多人正評 連登d風氣真係

咁都係瑣事

之前坐飛機 前面有兩公婆帶住兩個仔 大d果個冇乜野 細果個無啦啦大叫 準備開機果陣起身行出去 佢老豆老母只係求其no,no,no咁樣 空姐走埋黎了解 佢老母話佢有自閉症 最後佢都返左埋位冇阻住開機 諗住咁就算啦
點知過左一分鐘 個細仔無啦啦又大叫 又係咁打佢老母 扯頭髮 過左陣佢終於訓左 諗住佢係有事就算數 唔好怪佢
過多五分鐘左右 佢老母聲都唔聲一野將佢自己同個有自閉症個仔張櫈一野挨後 都要挨到好後果隻 仲要係完全冇理過我同屋企人感受 佢個仔直頭打橫訓 腳放佢阿哥上面 頭就訓上佢媽度 久唔久醒左又叫幾聲咁 搞到我睇戲個mon又太前 自己想挨後又驚騷擾到後面既乘客 訓教佢個仔又時不時太嘈訓唔到
姐係唔係話歧視佢個有自閉症個仔 但佢明知自己個仔係咁會唔會考慮坐坐後排位或者坐business class唔好騷擾到咁多人呢？ 一早同機組人員講定聲會唔會有好d既安排呢？又要帶住個仔 又要當正自己坐business class咁挨到咁後 有病又唔係突然發生既事 所以其實唔係大哂 影響人一次 兩次都可以包容下 一而再 再而三真係忍唔到

外國對於自閉症患者就會諗點樣幫佢糾正行為
香港啲落後野蠻人就唔係，你係痴線既，你無得醫架啦，你對社會無貢獻架
真係唔好話香港係國際城市啦，啲人睇嘢仲可以咁撚落後

唔係喎樓主話呢啲痴線佬對社會無貢獻架

幾勁都好，改唔到佢係痴線既事實，都係計時炸彈

上面果d 又係淨係玩人身攻擊老屈我痴線
真係好低質

根本自閉症d 人會周圍撞周圍踢都已經係常識黎，偽善撚又要係度挑戰常識話無暴力傾向，又要屈到d 普通人都係痴線

又話自閉症唔會帶黎暴力傾向，咁自閉仔郁手打人非禮人呢個行為姐係唔關個病事，係主動既行為啦，咁係咪應該按返正常法律程序拉佢呀？

但宜家又唔見d 自閉仔打完人非禮完人會俾人拉去坐監喎，宜家佢地又係俾自閉症搞到咁呀？

真係戇撚鳩
上面問撚完你嘢
喺度遊花園唔直接答我
宜家又喺度扮鳩曬嘢

thanks for pushing

見你連搵返我問題都唔識
都知你係幾冇能力同埋有幾廢

大家同你討論下自閉病姐
咁小學雞都有
人地有理論就唔答 只係ff 係自己個世界到
其實你係咪有自閉想人開解？

自閉狗又走入黎吠

咁全世界非禮犯案都係自閉仔造成
正常人 唔會做 因為佢地冇病而去做
你個理解就係咁？

打開份報紙睇下未

教得好同平常人一樣鬼有人理你咩 問題唔係呢

大家理論下 就驚比人吠
好小學雞 開得post就唔比人討論

教得好係本份 唔雖要人理
有問題就要去搵適當治療

根本要立法監管自閉仔

樓主 其實有冇認識過自閉症
開個post 講黎講去得果幾個觀點
其他人發言就當狗吠
好似其他人有陰謀逼害你
只係活於自己個世界
其實你先係唔係有自閉症

個藝人陳錦鴻個仔有自閉
佢個仔小學成績已經好 識自律
比正常小朋友好/優越
係咪其他正常小朋友連個你口中既痴線兒童都比唔上

大家討論下
你唔洗咁驚樓主

支持,同大型犬隻出街要戴口罩一樣

樓主 選擇性解答

樓主應下

樓主 好快又多謝人推post
等大家認真多d自閉症
開解自閉樓主

偽善撚又同五毛群龍共舞同氣連板枝

樓主唔好選擇性回應啦

樓主 震過貓王

同氣連枝

震到字都打錯
樓主 呢到有條底褲 我唔想見到你個尊嚴
你同我笠住佢走

樓主話有就有啦

樓主ho ball
又勝一扙

同理心係人同動物最大分別

真係唔可以過份保護精神病患者 好似拎住張白卡就惡哂咁

我信樓主有白卡多d

拎住白卡真係覺得要有監管
係證實有精神問題人士

但自閉症唔同
好多人覺得自閉就弱智痴線
好多人都唔理解自閉症 好似樓主盲屌咁

樓主係狗窿到

唔好咁老定，中途轉基有之
後天自閉都唔出奇
心理病又好、精神病又好，除咗先天因素仲有環境因素影響到

申請資格適用於以下人士：

聽覺受損
視覺受損
肢體傷殘
言語障礙
弱智
精神病
自閉症
器官殘障／長期病患
注意力不足過動症
特殊學習困難

你地弱智唔識google哥哥唔怪你，快d食藥啦好唔好，柒到我頂唔順想嘔

九一嗰part cut撚左

你班柒頭自閉撚又應下啦 唔係好撚大聲屌人嫁咩，人地錯就咄咄逼人，自己柒就失明，又係既，反正都攞住白卡，唔差在印埋弱智同視覺受損上去啦

傻豬黎
連登大部分人都話自己自閉症 抑鬱症
你係依到挑釁佢地 我幫你頂住 快走

我都覺得有病唔係大哂
你有病我就讓你？
要比你踢 要比你屌？
唔係一句天生佢都唔想就無撚敵
如果個阿伯係你老豆 你有咩感受
我最撚憎左膠 大愛撚

應埋上面嗰啲唔該

打人非禮人嘅疑犯係正常人多定自閉人士多? 咁講正常人仲危險過自閉人士啦.

唔知呢條柒頭知道自閉症都要拎白卡次後，會唔會又即刻撥龍門呢 原來自閉症都係要拎白卡同監管嫁，唉呀

咁有冇自閉拎緊白卡
拎出黎睇下
合資格 批唔批另一回事
當白卡周街係？
我家陣係大聲屌你
地鐵個自閉兒童有冇拎白卡 有冇答我啦
屌你老母

又幻想 你有冇證例拎出黎睇
自閉要拎白卡
邊個拎左？ 講出黎聽下

樓主驚到要開分身黎串下
唔敢正面回應人

申請資格 好多人都可以申請白卡
樓主仲唔去拎張白卡 打橫行

樓主係咪當年拎住33222當自己入到大學

我就梗係無，物以類聚，我身邊點會有呢d人 係你班自閉撚先會群埋班廢jer相濡以沫，唔使收埋張證啦

哦

樓主 又人身攻擊啦
心由身生 你跟本冇朋友 點會知
我唔需要收埋張證 證明你幾咁可憐

樓主又唔敢正面回應人
唔夠講又人身攻擊
狗就是狗 全是狗話

同你意見唔同就係樓主分身，弱智真係弱智，接受唔到世界其實好大，繼續同你班白卡buddy圍威喂打飛機玩jerjer仔啦

外國：啟發潛能，大個咗做科學家貢獻社會
連登仔：捉晒佢哋入青山